[集思廣益] 幫隻豬改個名

屋企養咗隻豬，仔黎嘅，想改個好聽啲嘅名，大家有咩意見？

港

港豬

BB豬

豬理奈

燒乳豬

傻豬黎嘅

btw你隻豬第時係咪會長大變到勁大隻嗰啲肥豬

唔好買豬肉廢事佢中豬瘟死

留名等食

樓主隻豬

乳豬

樓主諗住幾時食咗佢？
好似好好味

根據香港法例第139章《公眾衛生（動物及禽鳥）規例》及第421章《狂犬病規例》，進口活種豬是受這兩條法例所管制。除了進口商必須向漁護署申請野i證外，在本港要飼養豬隻的人士，也必須領有漁護署簽發的有效牌照才可飼養豬隻。
養豬除了受漁護署的法例監管外，原來亦受環保署的《廢物處置條例》的規管，根據當中條例第15(2)條，任何人士在禁制區內飼養均屬違法，一經定罪，初犯最這罰款港幣十萬元，再犯最高罰款可達港幣二十萬元。從環保署的網頁顯示，禁制區的範圍相當廣泛，幾乎遍及全港市區及北區、荃灣、屯門、元朗、西貢、離島等，市民很容易會中招。

外國撚？我都想養返隻

係農場帶佢返黎，佢父母都係中型狗size，農場主人話只要均衡飲食佢就係同父母差唔多大

Sorry囉
冇講佢唔係港豬添，自己已經係，唔想佢都係

係啊 好鬼得意

豬肉

好味

咸蛋蒸肉餅

可以做好多菜式
午餐肉，豬仔脾，豬肋骨

習近平

炭燒豬頸肉

非洲朱茵

恒大豬

點係室內養
第時大到成架車咁又周園屙屎

欣宜

暫時仲好細個，大個啲就會散下步、放佢係back yard走下跑下咁 佢自己識去廁所 唔會亂咁屙

想呃走你隻豬

傻b豬

好可愛呀

第日佢會幾大隻
喺邊買佢㗎

一隻唔使拎牌

咁會唔會好餓

麥兜

豬肉蓋飯

我會叫佢做午餐肉

陰公豬

養大食得

睇過有條片隻豬叫Chris P.Bacon

我住外國，係農場帶佢返黎，佢父母都係中型狗size，農場主人話只要均衡飲食佢就係同父母差唔多大
2
0

其實係夠食嘅佢，平時正餐係食穀物個類野，零食會餵下蔬果同早餐配牛奶個種甜甜圈 佢好鬼鍾意食藍莓

女友依家叫佢McMug,我有時會叫佢八戒,佢會應我

贊成

點應你

叫佢豬柳強 簡稱阿強

cm

我份人好簡單，有豬就有正評🐖

霍克

豬仔

btw 得閒會唔會係度post下你豬豬嘅相

🐷：屌你老母

會啊，得閒就影下佢放上黎比大家睇下佢個豬樣

佢會望一眼之後豬叫

張嘉航

太可愛

好得意呀

Bacon

個主持笑到痶左

會不會係佢面前食豬肉

寶妮

Btw好似所有mini pig都係scam黎，你預佢年幾之後500幾磅到

係同你父母差唔多大啊

整做煙肉

叫肥叉

西西

我想食左你隻豬

朱溫

有咩方法買 好得意
通常食d咩?

農場個到有一堆係真豬，真係500磅個種
另外仲有堆係狗仔咁上下大，就專繁殖啲豬仔比人買去養

暫時未試過，驚佢驚

香港就真係唔知啦，外國既話可以搵啲mini piglets breeder買

好打意啊

Btw外國好多人養，成日見到拖岀街

食飽就係瞓

叉燒

樓主住外國？

爬咗文 當我無問

隻豬好得意 樓主不如得閒放D 相上嚟

豬梗係叫拿破崙啦

聽講Scam黎，個d應該係幾個月大既豬，你上網search下就可以搵到好多都係呃人，同埋基本係搵唔到長期既pet pig 不過聽講豬重聰明過狗，大陸有個女仔養左500磅搬apartment都唔肯dum祝你好運

養多隻Snowball

唔知啊 遲下等佢大個啲咪知佢會變到幾大囉，不過我諗都應該真係有mini piglet嘅，我係US嘅，依邊直頭有mini piglet association，見啲人養到成4，5歲都仲係好似一隻法國老虎狗咁上下大隻 希望佢都係咁啦，不過就算佢500磅我諗我都照養佢架啦

獸人加魯魯

小樓豬食野啦

我會啊，多謝你

都記得keep住po上黎，我家姐好鐘意豬所以之前都做過research ，如果係真既我都想養

樓豬

諗起銀之匙

好羨慕，可惜香港唔養得，自己屋企又細

真心覺得叫八戒唔錯喎

幾得意，注意佢好多疫苗要打，睇返你嗰頭有邊啲病。

珍寶豬

火腩

會唔會好似貓狗咁識自已去廁

佢識自己去啊真係，教識佢之後從來冇瀨過

午餐肉

但女友唔比 不過我會私底下咁叫佢

你會唔會嗌你女朋友做豬豬 又嗌豬仔做豬豬

養3～5個月燒黎食最撚好味

肥叉

悟能

好可愛
Keep住更新

初夜

叫女友做八戒，叫豬仔做bb

真係有咁叫過佢

多謝 會同佢影多啲靚相放上嚟

悟能 為師同你講過幾多次

Sweet

Chris.P.Bacon

依個3個月大，體型係咁上下
小弟著us10，可以參考下

好得意 求多圖

叫佢做叉燒

遲d會唔會有巴打養埋雞

佢飲食好似小朋友

想咬佢

女：Babe 、Baby、Lady 、珠圓玉潤

男：sherlock、piggy丶紳士

大叫個陣仲似小朋友

spider pig

好可愛 我都成日上網睇加拿大國豬Esther d post

千分之一欣宜

阿強

小豬腳一隻

得隻手指咁細隻

Esther the Wonder Pig

希望你個隻keep到

幾時幫佢搵個女朋友

好恐怖

叫豬仔

有女都冇用啊佢

牛肉

準備沖個靚涼

好得意

絕

譚惠

樓主住什麼國家？

好乖仔

好撚得意
留名

冇計啦，對佢都健康啲

美國

一開水即刻瘋狂跑加瀨屎

嚇到瀨屎

煙肉

Aquaman

沖完涼暖粒粒太舒服，係洗手盆到嘆下先

識唔識hand hand果d

愈睇愈得意

你個名好似好有心得

暫時乜都唔識淨係識去廁所 不過上網見可以教識佢都handhand個啲，遲下試下教佢

屌好撚得意

屌我都想養呀

要好好保護佢... 可能遲D全球豬瘟令到豬絕晒種剩返佢一隻

體味大唔大？
毛會唔會吉手？

一啲味都冇，沖完涼啲毛好柔順

豬好撚臭架喎

樓主一家仲會唔會食豬肉

btw叫叉燒炳

吉列豬

Pork

養咗豬就唔好食豬肉啦 好似係

本身都好少食豬肉 除咗spam

Chris P. Bacon

著咗衫仔 好得意

晨麗

留名好qq

千雪好似好聽啲

大既叫鹹蛋
細既叫土魷

會唔會臭
變大之後點算

BB仔

打咗星
希望樓豬會定期上黎update
Btw豬豬真係好打意

又食

好想係香港養

好得意呀 post 多d相
想問你地全家係咪唔食豬

好可愛

豬肉真係好少食，但我仲會食午餐肉

已全面戒豬 實在太可愛

平時酒樓叫嗰啲乳豬係咪依個年紀到？

飯後蘋果

見到蘋果幾開心個樣

食得好滋味

唔係啦 佢咁細隻

樓主著草去邊度住？

有冇爬文架 美國啊

識叫一定叫太陽
這是太陽的肉片哦

幾時食

食得好滿足
最衰香港冇得養

係啊 成日望到佢都好似笑緊咁

人怕出名,豬怕肥
養肥左就可以食

這隻豬好像受寒了
只能......

如果唔識大就好了

首先我們把鍋燒熱

這樣下去是不行的

babe pig屌bbg好得意

豬頭

豬BB

知唔知如果有人對貓/狗毛敏感既話
對豬毛會唔會都敏感

餵佢食蘋果 比佢咬一嘢都幾痛下

食完要抹嘴

開個ig貼八戒生活照

Run, 豬Run

諗緊可唔可以開個YouTube Channel放下佢啲片

樓豬有無忍唔住錫佢個豬鼻
好可愛

錫moon

叫peppa

有無話咩野係唔食得嫁？

薯餅

買多隻有個伴嘛

叫野豬

叫 處女膜

雜食性，基本上乜都食得 但如果唔想佢變超級大肥豬就高鹽高糖既食物都唔好食同埋控制食量

會喪錫佢額頭，豬鼻會成日摸 硬硬地好似啲厚既皮咁既質感 好正

我都好想養豬 無奈又窮屋又細 希望樓主可以整d渠道嚟分享下隻豬既成長過程 自己ig都follow左好多好多豬

好啊B朗 遲啲會睇下點整分享下佢成長 想佢大多少少先 佢依家都未岀得街住 太細

隻豬夜晚會唔會叫?

依點佢又幾乖 我地一瞓佢就會瞓
但有時第二日佢瞓醒就會走入房叫醒我地餵佢

快啲開channel

開個YouTube channel/IG account啦

有冇買衫俾佢著

豬子

火腿

朱士丁

有啊 佢好怕凍

呢隻豬 做豬好過做人

叫彭彭都唔錯

梅林牌！過嚟～

More

豬仔呢

叫金妹牌

仲有冇update

估唔到大家仲記得八戒(麥嘜)
最近都冇乜點同佢有啲咩活動 所以少update

成日要人抱先肯瞓

咁嗲豬嘅

push

好似大個左

好可愛 我都開始戒豬牛羊

吳孟達

好可愛 想啜佢一啖

乳豬(脆皮)

樓主要忍到手唔好比飽飯佢，唔係會大到仆街

小樓豬令我想戒食豬喇

認真
2,3年前係香港見到人養
係觀塘,有對母女拖住隻豬豬去散步
個妹妹仲好熱情咁叫我摸隻豬~
摸過豬鼻,有D似擦紙膠既質地

利申:勁鐘意豬豬

係 個質感摸落好正

最近教識咗佢錫錫 一叫佢錫錫就隊個豬鼻過嚟

係啊 條腰同個patpat都漲咗

我會成日忍唔住比野佢食 佢一過黎叫你比野食 太得意 忍唔住

樓豬好快有隻大肥豬

男朋友

狗強

小樓豬好可愛

你個名

因為我太為食 中計 俾人捉咗黎食
咁先有機會做人類

處女膜

好q 大左唔好食左佢

豬仔好可愛啊

嗚呀好想養呀
得意到咁！！！！

妹妹好熱情咁叫你摸佢隻豬

痴線，佢會變大隻架！

千尋老豆，搵個老婆比佢一家團聚

bacon

不嬲都好少食豬 不過其他肉就

偷拍靚仔去廁所

因住非洲豬瘟

佢會唔會食自己的屎，同d屎會唔會勁臭

唔會 佢次次屙完就走望都唔會望 味就一定有但唔係勁臭

試下餵佢食燒乳豬

香港可以養？ 仲咁張揚

起身伸返個懶腰先

樓主有無興趣養多隻狗陪佢

豬錦春

非洲瘟豬

好可愛呢

好心啦 寵物豬阿小學雞

一直尋覓緊另一隻有緣嘅小動物

養多隻豬仔

最近都有去下啲breeder到睇下豬仔狗仔 如果搵到一隻同八戒夾嘅話 唔介意帶埋返屋企架

搵隻Suzy畀佢做朋友

哥基或者爹利都唔錯

最近見到隻husky女好靚女好得意，約緊時間再去探佢

H1N1

池美麗

新朋友 見咗無耐已經一齊瞓覺啦

好得意 諗好狗仔叫咩名未

諗到幾個 但未決定 大家又集思廣益下

好鬼cute

黑色疾風號

玉林

豬仔叫豬朋
狗仔叫狗友

隻狗有天眼 好靚

嗚呀好靚呀隻HUSKY!!!!

豬仔同HUSKY 都係我好想養既動物，你就好啦

定春

樓主養左豬之後會唔會食豬肉？
我次次見親人養都想問下佢地

見到有豬仔留名跟進佢生活狀況

推

支持樓豬開個ig或者youtube channel定期update下, 豬豬同狗狗都好得意丫

依家好鬼驚佢地兩個會打架 一開頭都冇乜嘢 依家好似Husky嫌八戒煩 所以會想作勢咬佢咁

豬髀

哈士奇叫月月
Moon moon

豬：食老虎
狗：掛羊頭

Husky會唔會恰/帶壞豬仔

狗狗會唔會咬八戒㗎
睇緊啲好 有必要時要分開養

husky 係仔定女？

好似帶壞咗啦已經 之前豬仔都從來唔瀨尿嘅 husky黎咗無耐就跟咗人一齊係地下屙

女女黎，係八戒個妹妹

依家已經要分開佢地了 有人睇住先可以比佢地試下一齊玩

Pepper

希望佢地會相處融洽

柒咗有人 好傻豬

一定要有人睇住 兩個先可以同場

狗:咬你呀拿
八戒:(側頭) .....
豬豬體型細實比人蝦

狗狗咁快已經蝦豬豬

係時侯養埋貓

多啲圖，最好有埋片

好奇一問
養豬會唔會好大陣豬味嫁

養多隻熊同老虎啦

豬咪咪

真係好得意呀
求樓主upload多啲相

食豬

巴打美國人？

樓主係咪想開動物農莊

諗起之前睇既節目, 有對夫婦, 個老婆一直買迷你豬黎養
但買左好多次都係俾人呃,
仲直播埋佢又準備買新既迷你豬, 講到今次唔會再俾農場呃
佢老公好撚無奈

狗要打住教，一縱佢就亂黎

好撚臭架

兩個禮拜同佢沖一次涼 真係唔係話好大味

可能husky仲細 都真係唔係好聽話
好似特登亂屙咁嘅 試過打都冇任何變化咁

好正呀 分享多D啦

唔知呢 可能之前繁殖真迷你豬未咁成熟掛
我去個嗰農場 見親啲豬都好似狗咁上下大咁 不過有啲就好鬼肥囉 個肚腩掂到地下咁濟

我朋友隻閪狗又係唔教

而家每次疴錯就打鳩佢

細細個教先有用咖 大個左打到佢傻都冇乜用 親戚隻狗就係咁

食左你隻豬

可能係爭地盤2隻野專登留底氣味
上網search過一排會好番

放上reddit r/aww 應該會幾多karma下

more photo pls

都係豬得意d

你有感冒可能會傳俾佢

幾時有相睇

真係打鳩佢先得㗎
拍下佢咁細力點得

豬肉都係肉....

豬麗葉

攬住隻豬一齊訓

寵物豬既話 係咁大 無得再大
叫煙肉

狗一定要打住教 同埋一定要有籠 佢一唔聽話就要大聲喝佢同埋捉佢入籠唔比佢出黎 佢咁細個開始咁教就啱架啦

好想摸個鼻仔

之前就係冇籠 琴日買咗個 開始試下咁教佢 希望聽話

每日都會瘋狂卒佢個鼻

要人睇住先會和平共處

lm 豬豬真係好得意 好想養番隻呀
宜家仲要有husky陪！叫嫦娥啦 畀八戒調戲

反而調返轉 係husky咬八戒

隻狗好靚！
不過樓豬知唔知husky好多精力要發洩
你少同佢出街少陪佢 你點打都唔會教得好
好想睇隻狗同八戒做好朋友

要改husky名幫八戒改呀陰公

睇相都feel到豬仔係被狗仔食住

未打齊針唔敢帶佢去公眾地方 有比佢岀過前園玩 佢跑到痴線

追加兩張變態佬八戒罪證

八戒愛

好可愛

好想摸下豬仔

你會唔會餵隻狗食豬肉製品架

火腿, 煙肉, 午餐肉
香腸, 肉餅, 肉醬

肉餅

樓主如果你第時候劏嚟食可否分享下食譜

下一秒就咬八戒一啖

肚餓喇

呀豬被狗咬會唔會大叫

Husky:主人真係好 幫我留左隻活豬

巴打可唔可以攬住我

好想做隻豬

GEMMA仔

去7日旅行都唔驚隻雪橇會餓親

隻豬鼻頭黑左一撻 得意

點解個鼻咁趣緻

佢舊骨頭勁似黑鳩 好想含

豬仔去左邊

樓豬麻煩日更

已經食左

咩卡通黎

經常大叫 但佢好似唔識痛咁 照比佢咬 好過癮

真係驚佢會咬瓜八戒

Btw Husky叫Uni啊

有冇人可以教下小弟up video啊？

不如幫佢地開個IG
up相同圖都方便!

Upload youtube
再用link share?

放上reddit /aww 啦!

屌你兜頸咬 拎隻豬黎磨牙
應該當左佢係識郁既狗骨之類

樓主
有無試過抓下個豬腩
隻豬係咪真係會四腳一申瞓係度比你任抓？

牙廣

開ig未

留名等更新

八戒好慘

唔會 只要佢雙腳離地就會好驚然後瘋狂大叫

只會搞到佢營養不良

你自己為咗佢唔長得大 細隻得意啲
而唔餵飽隻豬 最後都係害咗佢
好快就會營養不良
啲breeder 同你講隻豬最大係中型狗其實呃你
世界上冇真正嘅mini pig

朱錦春

我冇話唔餵飽佢喎 只係話要佢均衡飲食 唔好乜嘢狗屎垃圾都比佢食姐 我跟足曬American Mini Pig Association嘅feeding guide去餵佢 仲周不時比額外嘅野佢食 所以我從佢依家體重 身型 狀況嚟睇 佢都唔會係營養不良 不過我養佢大前提都係想佢健健康康成長 所以如果我真係發現有你所講嘅問題岀現 我都一定會以佢健康優先 多謝爸打提醒

叫
後備糧食

breeder口中所講嘅中型狗size係依種 又唔係話超級誇張迷你嘅我諗

Breeder口中嘅均衡飲食咪即係唔好餵咁多俾佢

呢類先叫做一隻正常發育嘅”mini”pig

外國有好多 pig rescue sanctuary
因為好多人誤信啲無良breeder
以為啲豬真係永遠tea cup size
點知大隻咗就棄養
又或者俾好少嘢食隻豬
令到佢keep住細隻
查實隻豬已經營養不良
因為我本身好愛豬
我ig follow咗好多呢啲ac
見過好多被遺棄 被虐待嘅豬
希望樓主好好咁對佢
亦都有心理準備佢會變到好大

豬好可愛

樓豬 比狗咬瓜左?

和平共處 一陣

八戒成日聞隻狗屎忽嘅

叫煙肉

因為八戒係變態鹹濕佬

佢睇住你食豬個陣係咪喊緊

樓主食左隻豬未

未食 小樓豬仲係到

想睇佢地食野個樣

🐷

樓上有po㗎都

Btw唔知大家有冇留意Husky係一直都有一邊耳仔摺埋咗嘅 但我今日一起身就見到佢隻耳仔*樹*起返 冇再摺埋 好過癮

我要瘋狂磨牙

隻豬好鍾意叉對腳落梳化嚹度
係咪有安全感D
好cute

樓主有無心理準備隻豬大左之後可能過百磅重？

硬起來

係啊 佢好鍾意zip入啲嚹到 要咁先瞓得著

柳強

有無update

小樓豬呢

八戒

Peter poker

整左煙肉

識笑 好cute呀
叫珍寶豬

豬事順利！

Salty Pig

見咁好天 岀去曬下太陽先

仲係好細隻
好QQ

新年快樂 樓主

btw隻豬腳

各位新年快樂

同場加影Husky

一定係叫八戒

大家咁話

認真問
狗女會唔會想食咗豬仔⋯⋯
又諗起細個睇狼羊物語喊到pk

豬仔其實扮食老虎

豬年祝豬豬健康成長

勁可愛

唔驚走失？

Hamm

豬仔依加幾大隻？
樓主豬年快樂

小樓豬有個朋友仔 兩隻都好過癮

好正

以為野豬

有條紋仲唔係野豬咩?

啲色係好似

樓主可唔可以開個ig啊

好似童話故事走出嚟咁 好可愛

樓主收養多一隻？

有朋友

D毛色好靚

有想過 不過暫時應該唔會住
依隻係朋友剛剛養嘅 係八戒個朋友仔

係啊 但大個咗啲紋就好大機會冇咗 會變成全隻棕色

朱自清

養到勁大隻個陣係咪會棄養

壯大豬族
不要被狗狗蝦

唔會 繼續比佢係back yard走黎走去

冇見一排HUSKY 大隻左咁多

豬仔仲係一樣咁的骰

豬茜

一定叫要豬頸肉

呢

準備緊幫八戒開個ig比大家睇佢

豬曉彤

小樓豬個frd係暖暖豬

好想攬實佢黎訓

妹豬

習大大

Pig pig 豬

樓豬我愛你

ig呢！等到頸都長埋

咪係

八戒俾樓主食咗

ig 呢？？

點可以咁得意
More

樓豬樓主唔好要人擔心ok

隻豬仔比隻狗食左,完

隻豬仔食撚左樓豬

樓主RIP

反高潮

樓豬無疾而終點養寵物

好想繼續有隻啡豬既update

pish

唔好意思各位 最近比較忙 唔記得咗update
大家唔使擔心 樓主冇事 小樓豬都冇事 仲肥肥白白好健康
Ig呢其實就開咗了 但仲差少少info未搞掂 大家耐心等多陣 好快有

想睇隻啡豬

野豬

幸福豬豬

ig呢樓主！

阿港

豬柏拉斯

留名

樓主養隻貓同佢玩啦

黑豚肉

各位 唔好意思 搞咗咁耐 ig:mu2h_family

已加 謝樓主

就你個名

樓豬魔牙

其實豬係咪一定好撚肥？
樓豬不如試下train佢做肌肉豬

旺財
當佢狗咁練

長城牌

豬仔好有性格
攰得滯係可以原地訓教 乜都唔撚理

佢又好似冇好撚肥，試過比佢任食 食到佢郁都唔郁淨係瞓係到瞓咗成日 搵野比佢食都唔理 個肚漲咗一圈 第二日屙咗超多屎 之後就瘦返 fit曬

有冇新相?

ig呢

ig:mu2h_family

而家係咪大隻左好多

樓豬頹到

樓豬無晒更新

唔通八戒已經比樓主......

變左做Chris.P.Bacon

樓豬 好耐上水 你點呀
豬仔係咪已經

多謝大家關心，八戒佢好健康仲好靚仔添

佢依家大個仔咗好多，但太耐冇update,所以慢慢由細個既相po返比大家睇